[歐聯戰術大師] 曼城金錢足球勝利暴發戶球迷吹水區177

光復香港，時代革命

創造歷史曼城傳奇

Thank You My Captain!
Vincent Kompany

David Silva

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

哥狗我屌你老母

Nplm

Garcia冇事喇？

push

walker玩火

廢龍屌出聲

行者

完全做唔到波 笑死

walker

無諗過做啦

一起身望到個出場陣容即刻醒一醒

睇死佢一係比兩閘自己去 一係比kdb 然後鳩猜

好明顯唔想做

都唔係鳩斬掛

屎去咗邊

墨巴

鳩斬足球

feel到廢奴會比人爆到仆晒街

睇到公海d人對鏝咁撚有信心就好想笑

踢緊乜

里昂準備晉

英國班鏝仲唱哥狗之歌

燈緊你唔知姐

估唔到有日會見到我鏝一開波就燒味

加西亞

有泥ching 加持

有攻門未

唔好再嚇我啦

人地入肉咁多

畀人攻就有

對面就嚟有

即討po唔係認真傾架咩

有 人地

walker係咁派膠

有啲紅牛feel

真係有攻門

已經有

肯認真未

廢龍今晚應該要踢到煞科戰保clean sheet咁

半場鳩猜
然後大腳斬上前

又係傳嗰腳差啲

踢緊咩

少睇曼城波
點解咁多以前必然正選嘅都放咗落bench?

過到里昂都唔敢睇對拜

對面班仆街又想mma?

哥狗歐聯作風係咁
鐘意試陣
呢個正選11人今季係未試過

見到個咁既陣同topic都知咩料

我諗過唔到

又鳩斬

殺傷戰術

收咗拜錢

踢得咁保守...

呢個陣靠簡些路同walker
但兩個傳波都威脅唔大

唔出foden b華 c華 mahrez
突破力好似唔夠

三中堅費蘭 加西亞又唔係話咁穩

鏝 3 5 2

里昂啲跑9都頂唔住仲點頂拜

3個後衛不斷橫傳
傳到完場

3133黎

屌你踢里昂都咁保守

點踢拜

下下大腳斬

踢到英超中游咁

射12M出局

三中堅 兩個閘
出晒費蘭 rodrigo 根道簡 三個打中後
靠kdb 喺中前

好撚保守, 好驚人地快速反擊咁

鳩斬鳩清幾耐冇睇呢d波

對巴塞睇黎可以一戰 拜就

要保守先贏到拜狗

問光頭

我真係寧願鬥攻輸都好過依家半守

得一場過 係保守d

成班傻閪踢到咁撚保守似足熱狗個場

哥狗認柒啦, 下半場都要轉陣
諗多咗啦係咪

踢到55波咁

KDB右翼

曼城主守
笑死人

f25幾好

歷史總是

應該驚人用阿仙奴果招針佢弱點

仲未攞到波

真係完全無諗過做波咁

望係比對面攻夠無力就轉陣

反搶力好低, 中間好慢

上到前場明明有兩次幾好嘅機會 點解哥帥唔肯比嗰波上前場

就算出到線，下場都比拜姦硬

係37

好撚悶

唉屌 又送返比人

cls

真係好撚悶

痴撚線
成個戰術靠左右兩邊斬入去
3閘線都未到 諗住靠耶穌突入偷雞
踢條撚咩

可能踢6後衛

全部不在狀態?

大佬 講緊連B Silva, D Silva, 石頭, otamendi, mahrez都做緊後備喎

Ake 同廢托心諗中伏

悶都算
比人搶住嚟屌

有冇一個射門

同迪莊一樣

靠walker 同 簡些路 難做咩靚波
kdb 一個key 唔到幾多腳

人地知你守 唔敢攻已經冇左包袱
哥狗以為條後防係世界級？
頂撚到全場先算

射球波嚟睇下都好阿

保守得滯喇

光頭唔比人反擊既戰術就唔唔撚主攻讓球權比人

曼城唔要控球 咩事

石頭, otamendi
呢2件唔做後備可以做咩

石頭白文d施華點會出正選

好撚驚

輸硬了

得kdb真係難d做到波

長傳急攻踢法陳舊

哥狗d戰術真係鑊鑊新鮮

尊登唔反搶
同對手玩心理
要人地捉錯戰術

咁...點入波贏至得架?

鳩斬

屌做乜9 唔想睇了

west ball

Post 都唔出？

深夜閪波

比人入波不遠了

鏝城踢防反 你老母真係第一次見

石頭 白文算尻數

今場淨係想踢一隻翼咪得丁力

反擊都有實力嘅 但防守就....
最驚守得唔好

得啖笑

個後防真係好驚吓

唔訓打右邊又係搞撚笑

係時候接受新事物

唔係好掂
搞咩

對面壓上嚟同你駁一球
唔難屌入你一粒, 我地啲後防又唔係神級

反條毛

係齋守

做乜鳩 打緊防反？

琴晚見巴比人打成咁 想轉轉陣

基拿比望住英超亞軍右中堅廢奴得啖笑

哥狗諗多咗

哥狗唔會知 佢覺得條後防頂到

大巴陣

個波連中圈都過唔到

踢乜鳩

練定打拜仁
就算le場晉級 咁嘅防守都係俾拜炒..

收皮

屌

笑撚左

笑死 即輸

入波

弱撚智

尊登唔搶控球
想玩快反, 但係創做力好低

冇越咩

笑死

睇完個陣真係知已經輸撚左

輸啦

下年再嚟過喇垃圾

輸lu

屌你our勁到

考牌

又係Cornet

都預咗係咁啦
哥狗認柒轉返打法啦

哥狗好波 次次歐聯試陣

都話過唔到里昂

完

見到哥狗咁撚緊張個樣真係得啖笑
你排呢個陣就預撚左輸硬啦

哥狗lan la屌你老母

屌你老母獲加

Walker我屌你

歐聯大師

又係cornett屌

決賽將會係法甲對決

唔到淘汰個場唔轉

屌 今年贏唔到好走啦哥狗

轉返433啦

哥狗仲屌walker
咁樣打法遲早比人湯穿
人地都係想駁一球

又係佢

曼城學人守 笑了

射到好撚靚

屌哥狗啦

踢返廢奴上前好撚過

真係on9陣嚟

歐聯再現爆冷！里昂橫掃曼城出局，闊別十年晉級歐聯四強

點解次次歐聯都要咁

三中堅不能主攻

獲加條撚樣真係睇戲唔追

不過佢之後慢慢跑返去回防

換人啦
rodrigo 簡 費奴
唔搶控球, 乜撚嘢事
中遊防反咩

就算呢場-6過到都唔會過到拜

點解

轉陣主攻算啦屌

呢家輸咗咪幾好

1球都無射過

對拜咁撚樣應該0:3

呢個陣好難入波

睇哥狗個心急樣就好笑

自己玩野在先

踢到咁保守，一個過頭波就空哂

早啲準備下季英超啦哥狗

里昂打3中堅真係熟過我地

哥狗真係世界級

哥狗認柒啦屌

成班垃圾

啲人仲話得哥狗可以贏拜

hi大咗

真係唔撚想睇，年年都係咁

其實已經慣咗

本身都唔善長搞呢啲防守波
咁多年邊有練過泊巴士

丁無人幫

兩季第一次踢

哥狗應該好撚憎曼城

根真係垃圾嚟

屌死肥根

點會 有踢過

換馬水出黎
KDB後返一格

起碼要咁

佢地猜波仲好過我地

試都無試過
直接352
天才

Thx 哥狗又係八強

哥迪奧拿捉蟲

攻又攻唔到,唔到守又守唔到

真係嬲都廢撚事 哥狗真係世界級

踢到好似已經比人入咗8粒咁

打返公廁鏝嘅打法算啦
人地拎住一球點會同你搏

成隊收皮返英超做山寨王算鳩數啦

猜黎猜去太保守

成季未踢過352
呢11人正選第一次踢
曼城主守踢防反
2020 best joke

完全睇唔透乜撚野戰術嚟

哥狗: 進攻足球太過mainstream

kdb都冇乜態咁

又係根

歷史總是驚人地相似

根咁都食唔到

見到佢地啲長傳就炆

下半場60分鐘又要換人攻

前面無點有咩用？

放右翼
唔訓有幾耐冇踢過翼

前面得丁力係邊

冇估錯的話
輸完呢球D人急到賴屎係咁失控球
攻極都唔入下半場俾人整多粒
同打阿狗個場一撚樣
呢隊西波唔會反cup

on79 攻力唔敢講話同拜仁差唔多 但點都係top果幾隊
洗唔洗對里昂都守呀

KDB 丁力世界級表現 里昂完全唔係個班波

屌你老母哥狗歐聯先試陣

柏帥嗰陣

半場換啦屌

攻又攻唔到

守又廢撚到

哥狗咪撚扮緊張啦
連續3年8強黎試陣玩野

我fifa砌左隊新隊都會去打幾場dr先打wl啦哥狗一嚟就歐聯8強

屌你輸親波都係咁樣formula

年年都係咁 慣㗎喇

哥狗lan la

屌我哋返屋企玩何b仔好過啦,學人踢歐聯

一啲心情起伏都冇
見到個陣已經預咗

屌真係連續3年嘅8強都係排on9陣

對里昂特別柒

正呀又係八強 準備四大皆空 屌你老母未撚見過咁踢嘅曼城

等俾里昂守死再偷多粒啦

唔知jm9

年年8強先黎排鳩陣 真係唔到你唔信
哥狗好憎鏝

鏝迷哥迷大考驗

我好興奮

換走廢奴比返bwa/科/馬
轉返433
kdb入返中間派牌

成個鏝區都反佢

Dllm睇L到炆

好撚彩一場過
如果唔係柒2回合

好掛住牙路喺禁區頂拎波

咪有米奇老鼠杯

文仙尼啲三防中陣都無咁撚閪

牙路要係鏝痞幾耐

跟本唔係咩人腳問題

買幾撚多人都冇撚用啦

都落後啦屌
盡地一鋪攻啦

咩迷都唔撚係一開波就打撚到好似入咁粒咁啦，打防反？屌你依家比人入埋都仲係咁

mahrez 應該狀態唔好啦
60分鐘似換foden

最撚應該係換走根推廢奴上前

換入馬水

咩人會迷哥

有岩既人唔用 轉陣仲要轉個未用過未練過既11人正選

真係搶到點嘅得Sterling

你條反骨仔走咗,我哋得返一隻快翼用

下半場出科仔啦

山寨紅牛盃無人計
照樣當四大皆空

2回合咪第一回合輸一球
第二回合焗攻前邊入幾多後面輸返幾多
扮曬熱血咁輸作客入球出局

證明哥狗冇小花沙維小白甚麼都不是

唔講都醒唔起有出根叔

快手輸多粒瞓算
深夜閪波

仲話今年係最佳機會攞冠
一日有哥狗係到曼城都係唔會贏到歐聯

但廢奴黃咗
佢個打法打返防中好易出事

zidanne

成隊doing what ?

屌你老母 啲後防猜撚極都係咁架啦，咪撚踢啦認輸啦

買咗對面條8號嚟打斷佢隻腳啦

法國對親d波對面d 黑鳩都好硬淨 鏝個堆係豆腐黎

輸一粒仲唔換人，唔講以為踢緊客場準備留力踢英超

B華係咪屌撚咗哥狗屎眼，做乜成日冇得出

屌咁撚柒都見唔到？

洛迪就隱形

今年踢勁少

廢

根好撚搶鏡

進攻剩係打死丁力嗰邊，係人都識守啦反cup到我幫哥狗含撚

落後緊成堆攻中仲坐曬喺度無得出

明明之前成條右路踢曬

其實bwa勤力
又可以幫手回防
比佢打好啱數

睇到真係得啖笑

睇到炆
已買即場里昂客勝

想瞓

唔訓呢2場d死球做乜 下下咁近龍

kdb 場場罰球側邊都係射

好撚灰

唔多個黑文出黎都偷笑啦

好撚攰

迪布尼健健康康

科多左機會

屌那星踢咗三十幾分鐘，一個正式射門都冇

急囉條友，次次一輸就咁

一早換人啦

換人未呀屌！好撚燥

反搶力好強 走多好多步
不過係上年嘅事
今年好少出

直接投降下季黎過啦

kdb 直射

肺炎封場之後
場場都窄角直射

輸到慒左 岩岩睇鐘 心諗先踢得17min 大把時間
轉個頭就見到39min

法國垃圾鏝當喜劇黎睇都應該有5星

每年分組賽係威係勢 > 曼城今年有機 > 有時抽到好籤 >8強試陣出局

得三條友攻，仲要個Kdb推埋前，真係唔撚知點入波

好笑過周星馳

唔瞓都冇乜態

應該上比foden 踢多d 平時撞左位

有預感行屍準備同人開拖

講真

鏝啲頂波咁撚廢

直射搏失誤仲好

鳩下鳩下咁就快完上半場 都唔知踢過d 咩

啲傳波又唔掂

what a miss

唉

洛迪屌你老母

洛水

洛水 傳比龍

Cup得靚

有冇手足一路睇一路笑緊 真係冇嬲

要洛水射 真係唔撚知點踢

唉屌你老母

好撚醒呀屌你老母
前面一堆侏儒你打燒味
好撚出其不奇呀

仲好笑過琴日

你真係冇嬲?

哥狗有幾大想頭
諗住靠兩閘夠創造力攻得入

斬俾兩個矮仔

半場用馬水換走費奴啦

迪布尼啲傳中真係幾好j

唔訓今場真係柒

係真

你第一日睇呀?
睇一次真係燥一次

燙乜撚嘢射

珍因為已經唔係第一次

上年喺一定開短

對阿個場又係咁
On99

琴日賽果係預左
利申 少睇曼

真係搏奇蹟

唔撚係
但佢場場要人屌一次

哥狗隊地上最強疤果陣拎過幾多次歐聯

真係笑緊 whatsapp都同班fd係咁笑
淨係屌緊哥狗

年年都係咁

都唔止呢一場啦

其實ok la

幾好笑

好羨慕你可以咁睇得開

哥狗張教練cert係咪包搞笑技能？

兩個傳波都麻麻地
中間根同洛迪 無突破力

咁多年都係唔識破鐵桶

搵人幫我買起哥狗同泥狗全家

睇撚左10年鏝
4強打鍠果場嬲唔夠咩

爭啲

唔訓終於訓醒

應該跟過差利卓別靈學過下

丁差d

條友講曼城講左廢城
你又講得無錯既

多謝哥狗帶咁多歡樂比大家

睇完嗰場我頹撚咗成個月

哥狗扮撚完緊張未出得呢個陣你都係想做鳩隊波姐

到底係點做到排個陣出嚟
除咗唔瞓之外全世界隱形

唔瞓
Feel到對面個龍上身

前面係得丁力有D用

呢個劇本真係好熟悉

劇本啦久攻不下輸反擊
下年見

泥狗聽晚全家仆街死

戰術就係迪布尼打自由波

佢踢大巴wor

一開波就比人入 新劇本黎

每季8強重注對家
賺到笑

劇透黎聽下

all in 全部波比kdb啦

戰術就係大家自由發揮

咁撚鐘意斬,下屆買個高佬返嚟

根 同 洛水咪幾搶鏡

呢d如果係牙路就射爆網頂

我個波膽又冇撚咗

而家咪有機會囉
到底頭30分鐘守乜

清高斬比牙路頂

次次落後都係咁
變自由人 乜都比佢先

佢又唔撚買個下好笑
我打winning都係第一時間買盧卡古

每一個賽季就傷兩至三個
有冇一次真係可以齊人

回購迪c高

上季一開波比人入兩粒驚撚咗

簡水啲出波做乜尻
又唔內切

耶有無踢過波今場

一落後就現形
你成班矮撚打燒味
又唔敢起腳

你斬畀呀路都算數
斬畀丁力係乜撚嘢玩法, 今年已經出現咗好多次

盧卡古GAME入面無敵

高波斬比短人係鏝傳統黎

哥狗真係勇武第一人

算啦 咁樣斬牙路踢都死

睇嚟都嘥時間

Rodri前鋒啦

瞓先，贏硬

真係唔知哥狗想點 年年都係同一個柒法

連續3季8強試陣試撚到輸波
哥狗真係世一教練

屌你老母

等睇下半場反cup

一撚定係哥狗個陣最撚抵屌
咁嘅陣幾勁都踢唔起

講得好
輕鬆反盃啦

On99又試乜9

不如我去教啦

佢啲埋門仲衰撚過廢托

後防咁柒重玩主守

里昂點會贏唔到
歡迎cap

換走根啦換B華

其實丁力係咪唔識cup返大位自己射

下半場快啲比人入多球 唔想曬精神睇班球員比哥狗撚

半場唔換人我賭50分鐘輸多球
佢唔出返433
今場賭一球lyon贏都肯

搵個師奶教都識排返最拿手4231雙翼齊飛陣

嬴到改名做廢物垃圾傻鳩B華

用頭set到波就得啦
而家斬去前面俾人頂走晒

佢今場根本就中間攞波

呢個時候有sane就好

我估哥狗學柏師玩儲印花

次次都傳返俾12碼點
我都識封

輸波我改名做牙古路

跟

有無人睇到哥狗個緊張樣就想笑，年年都擺鳩陣撚球迷

陣間換foden同b華喇屌

同fa cup打阿嗰場一樣

燈乜鳩
柒就柒啦

哥狗走啦 年年歐聯都玩野
冇攻冇守 半場踢到勁悶

都話哥狗年年訓身對家賺到笑

點都好，下個post嘅topic要改做(食屎啦哥狗)

唔洗燈 贏硬

點解作為一隊所謂強隊 對手永遠入啲波睇落都係咁撚兒戲

年年係到chok下樣又一年

屌鳩獲加先好笑

真係唔撚明點解曼城係歐聯大熱

連續3年定4年

過埋今年應該唔會再係
連續3季8強出局 痴撚線

後防廢開啦，係中前場勁係咁控到波

點都好買撚左對面個cornet先
廢事再比佢入波

琴晚之後變左拜狗大熱啦

一早要啦

戰術大屍諗啲咩我哋識條鐵

半場哥狗同肥根執返劑先

哥狗試陣冇plan b
哥狗：柒左tim 屌 自由發揮啦

今場輸埋文仙尼352潮文可以出返黎

哥狗教親都8強4強出醜

屌你文仙尼都識放隻中堅上去先燒味

哥狗之前帶巴同拜打歐聯要變都只係換人唔換陣，但帶我地就次次都係換陣唔換人

搏班傻仔落注啫

金錢足球鏝贏緊里昂幾多十球？

年年一樣劇本
大賽出9陣

唔知幾耐無試過反勝

明明我地d人配咁既陣先有咁既成績，重要關頭次次都換陣

屌佢老尾換走費奴入馬水打番4231算啦
又一年比哥狗閪陣玩死

下半場換走F25 出我搶波啦

佢好憎鏝城
當初文蘇爾搵人拎槍指住佢個頭逼佢教鏝城
唔黎就插佢屎眼
記到依家

佢都痴撚線
年年話想拎歐聯
我屌你老母，次次大戰就出鳩陣

屌你老母死哥狗下半場即刻轉陣啦
明明應該主攻排個咁保守既陣容，搞到中場冇啲創造力
年年都係咁，啲球員冇幾多年時間架咋

炒哥狗啦好嘛

連少少嬲都冇
已經預咗

睇嚟60分鐘都係換foden
formula嚟, 然後大家就會話佢未係大賽球員
70 80左右換mahrez

唔閪換人

都好既唔使俾拜789

0:2
下年再努力

唔換人？成班進攻中場係度坐

哥狗唔會半場換架

哥帥好波

哥狗轉得陣即係根本都唔信自己套傳控
但偏偏係主打傳控
亦都要歐聯先黎轉陣
仲唔係好憎鏝？

唔撚換人
等睇費蘭甸奴on99兩黃一紅啦

哥狗半場換人就唔叫哥狗啦

自己都覺得弱點比人破咗
啲人腳封唔到弱點
變到宜家四不像

好撚彩呢個陣唔work渣
如果work左 下季英超睇呢個陣睇到完季啦

上面啲鏝迷新嚟
應該會失望好多次

佢試d陣係work既唔洗年年歐聯咁撚柒啦

摩納哥 利記 熱刺 里昂連續4年7住下出局

繼續閪陣

就算依家里昂死守 比盡你1:1
射12m都係輸

再係咁哥狗走啦

呢d角球隨時0:2

一陣分分鐘比人偷多粒

去祖

似比人偷多球多D

講錯
去psg

又唔換人又唔換陣 唔講以為仲有次回合踢

哥狗見到上半場尾段咁攻得肯定會繼續打呢個陣
哥狗logic只會覺得唔夠時間

完咗場自己遞信啦
請佢返黎就係想佢帶隊波拎歐聯
點知佢次次都玩野

55分鐘唔換就冇機會了

落後一球然後成個場都係防中

對面五號果個rugby仔
次次都啲波都過唔到佢

哥狗扮緊張個樣真係好好笑

肥根洛水兩件慢到閪

哥狗幾時lan

60分鐘換硬
formula

再望下後備
一堆攻中

換人啦，唔該

洛水明明開季好好 越踢越普通

哥狗棄將

放心 唔到60分鐘係唔會換

宜家成個高版肥根咁

70m....

又儲印花

cwa bwa 科 馬水坐曬喺度等輸波

里昂下半場已經玩密集防守，哥狗咁都唔換陣攻返轉頭

上年開季果陣J 到出晒水

丁力今日比人迫甩幾球呢d波

留明5個換人名額又用唔哂留番下次

咁佢定位係防中

哥狗又戰術大師

換唔撚換阿屌

取消學埋黑文d野

唔講以為首回合贏緊3球

斬乜撚野姐究竟

斬比獲加

底線傳底

好神奇 左閘斬比右閘 右邊出波去左邊拎角球 不停loop

比返費蘭打好啲啦
佢輪換咪算

無咗kompany , 費蘭都做唔到後防個指揮
成年個防線都無完整性

唉屌你老母又斬

哥狗係咪以為踢2場

依家根本係對修咸頓嗰場咁

費蘭甸奴落底

轉死性

換走廢奴啦

仲要費奴去爆邊線

咁鐘意斬搵返Jesus Navas 返黎喇！

終於換

完場先醒起：仆街，原來一場過

竟然早左5分鐘換人

mahrez

捱到3點睇啲咁嘅嘢真係好嬲

最撚on9隊長走又唔撚買中堅

季初白文石頭閪到Norwich都輸

其實等咩

終於肯換馬水

玩親鳩陣都西波

walker 今場係咁派膠

咁撚似nba啲meme
以為仲有時間唔撚交波

換左未？

仲以為今年有啲希望，唉，次L次都係咁
摩洛哥係，熱刺又係...

出馬水

係都搵返清高先啦 而家唔係缺人斬 係缺人頂

10.5s 已爆 屌

換費奴

嘥咗10分鐘先換人

竟然換陣

加西亞踢幾場熱身賽就要做正選
之前有個光頭仔, 比哥狗嫌佢廢
借咗比人之後踢到超勁變左人地主力

睇住兩隻閘咁樣攻真係好好笑

斬到十樓咁高

丙朗都頂唔到

換撚走根啦 bwa呢屌你老母哥狗

換埋防中未

洛水比親波都差啲力水

換埋foden bwa 啦屌

Bwa入嚟未屌你老母哥狗

肯出科未呀

今場鬥比醫院波？

連續4年
哥狗真係世界級

好撚on9

Walker今場柒完未

諗諗下走左公司佬唔買中堅 入洛迪
咁原本哥狗諗住邊個拍拿樸迪

比科仔出 儲經驗算啦

次次都係失傻閪波 之後逼住攻

石頭

石

哥狗猝死啦

簡水想點撚樣呀屌你老母

屌你老母簡水

成隊波都唔急嘅

簡水下下斬到9樓咁高

簡水做乜撚野

射撚左上太空 好好笑

簡水都變埋黑文

學埋黑文d衰野

射上太空？

咁樣落後先變正常陣 其實已經輸左8成

一早禁屌唔得
係要輸緊先識禁屌

斬撚夠未呀

真係好柒

金錢足球都輸

簡水黑文化

有冇諗過唔係唔急
係急咗都惡唔出咩樣

買高佬啦屌

Manchester is Red

一早咁踢我真係唔撚信會輸一球

玩高波做乜9

仲唔出b華

點解成日用兩邊落 但係冇高佬

希古恩好無？

文迪蘇傑？

成隊係好撚急
好撚唔冷靜

唔出b華 繼續留隻垃圾根

整啲遠射嚟睇下得唔得

3億買人又點
哥狗咁樣玩法

尤其KDB

哥狗一定係想要辛尼果隻

基奧

C朗囉
咁鍾諗斬幾層樓高波

根度簡可以面對面交失

似慣性禁屌刷射門0-1完場

個哥漢歷成日都跌 hi到都跌

SP唔會換

鏝城第一笑匠

球證做乜事

Bwa去疤算啦

哥狗鐘意美斯

仲唔撚換

耶蘇哥次次都唔現位

做後備未算 dklm

成班一輸波就亂撚哂，Kdb正常點會咁

哥狗仲唔換人谷
係咪唔記得左一場過

65分鐘..

C wa入替根啦

到底做乜撚野呀對波

哥狗果隻調動真係世界級
廢

換肥根未阿

一場過嘅波65分鐘都仲唔撚換

哥狗

下個topic[哥狗死全家」

施華 科登 b華出未

仲要唔止3個quota

里昂守得幾輕鬆

點解哥狗可以咁勁

對面防線咁出都唔攻上去

炒鳩左哥狗，換個正常有睇開曼城波架啦屌

可以換走根未？

換個會買高佬架啦

呢到是但一個都得

里昂個踢法算唔算迫搶曼城一掂波就沖前但唔搶波

對面個五號永遠過唔到佢

yes 唔訓1:1

1-1

goalll

1:1

靚阿屌

終於

Kdb!

都係要靠唔訓

丁力唔瞓

輸一球都係輸㗎咋哥狗
換走根未

KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBB

唔訓

成隊波打丁力同KDB

呀！

一過即入!!!!!!!

準備反cup 2:1 未

好撚感動

1:1先係最緊張

KDBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBB

Kdb!!!!!!丁力！！

猜猜猜，猜你老味咩
打下人身後啦
反骨仔身後極多位針住打啦

馬水吊得靚

追平就唔未必會

Kdb

丁力叻叻

呢啲先係過頭波
咪又靠mahrez
玩乜陣姐屌

Goallllllllllll

完全靠個人能力，都唔撚知個鳩陣有咩用

Kdb + 丁力 成場波d攻勢都係靠佢地

唔瞓對我鏝嘅作用等同美斯喺疤

包容下啦

一早433駛乜搞咁耐

唔訓！

但換咗根唔該thx

Eric狗斬撚對手佢啦

哥狗嫌呢啲公廁

成場波打kdb同丁

同個陣完全無關係，哥狗咪撚以為你成功左

哥狗真係on撚9
排d 鳩陣最後都係靠個人能力

屌唔該你繼續攻

明黑鳩你
吹？

戇鳩哥狗一早433啦屌你全家

佢都反骨

死角

唔好學馬體會咁樣輸就得

起馬換返正常陣會發揮到個人能力先

Finally

一陣咪輸返

走咗=反骨

個哥漢歷跌夠未

var 都唔check

插水

嘩屌

笑死 唔玩尻陣就唔會輸第一球啦

入得好靚
繼續呀！

根度簡失蹤嗰個位點解有馬列斯

咪撚插水啦

Walker想點

大家明

跌咗成場

比牌啦 插水撚

洛水有yellow唔敢拉

耶穌終於有射門

插水冇牌

對面個龍其實ok

jesus 好波

check完比牌條插水狗

耶差啲

要啦

耶穌ok呢下

屌你追和咪撚放鬆啦

係人哋敢攻咗

耶蘇爭氣

幾下都危喎

屌dembele

耶穌

緊係駁啦對面

如果係以前實cup多幾下

換隻跑狗了

屌條後防人哋啲走位贏曬

人地都識換幾個 哥狗仲儲印花

換bwa未

你睇下人地換人換得幾撚快

轉返532啦
唔攻啦

呢個dembele 好撚爆得

留根鬥射碼?

哥換個b華出黎逼啦

其實b華做錯啲咩

係咪以前喺熱狗個個

耶穌一係唔急
一急急到咁

尋晚B華係咪對哥迪奧拿講

教練，我要進來了！

笑左出黎

唔係

根我屌你啦

無哥狗裸照

屌你耶
呢一球離譜咗啲喎

嗰個位起腳

jesus aggressive啲其實ok
繼續上

耶狗仆街死

屌你老母耶穌

屌耶蘇

Jesus出嚟搞笑？

屌你

丁俾得好靚呢球

耶

唉屌

耶穌獲獲都係咁

屌你老母咁撚靚都柒

屌耶

一啖砂糖幾啖屎

屌你老母耶穌永遠做唔到正選咪就係咁囉

屌耶穌

如果係牙路

佢可唔可以打返翼

牙路入撚硬

屌 丁力傳得咁靚

耶唔該lan

點撚樣阿屌

屌...

今場耶穌唔覺得係大賽,所以佢玩嘢係好正常

屌！

可以柒撚到咁

屌你咁樣撻q

屌你jesus

曼城點解係都唔買個識入波既前鋒

耶穌真係好野

收皮lu

屌你耶 我啊嫲都入啦屌你

抵撚死啦屌你老母

玩完

輸埋

好野好野

哈

哈哈

耶穌真係世界級
唔撚入 比人入返

用頭頂中龍都入啦係要用腳
輸埋添

笑撚死

唉 上半場就唔掂唔到波 下半場掂到波又係無撚用 廢撚耶

好差喎耶

兩年斬係拿膠

抵啦

打正前finishing 唔得真係好撚扎洗...

無越!?

呢球又冇off?

咁撚樣都唔offside?

失撚親都係呢d波

off side 喎

咁都唔越

Off撚咗啦

好撚搞笑

計入波

影響晒判斷喎

offside 到咁慶乜祝

前鋒交足戲

？？

咁撚靚漏認真咩

又係拿水
又係歐聯

拿水

咁都當冇參與？

抵輸 又係var

唔撚係掛

VAR on9

咁都計入

又係var 又係offside唔計 又係8強

垃圾鏝

早啲訓啦柒頭

on9

明黑鳩你

年年一樣

北京電視3.0

耶穌我真係屌你老母快撚d躝啦

不嬲咁樣係冇野 佢波都冇掂到 係有心陰鳩你鬼叫你唔追哂

咁都冇參與

我屌

落後繼續唔換人
屌你老母哥狗

唉 訓得

仲唔換

係進攻路線唔得架喎

Var坐房果個買撚重里昂客勝

其實條友撞低拿水喎

下 依球有乜撚野問題 上面個撚個話黑哨係咩料 自己唔追哂人地漏完就穿左怪邊個 痴撚線架？

第一次俾UEFA迫害咩

你有動作就叫有參與啦

換人未
留返下年用

咁都唔追?
後防做乜??

同埋越個條友都單刀咁濟 好難話有影響 球證未吹都應該照追啦

耶穌屌你老母躝啦冚家剷

好想喊

佢個動作係避波喎

哥狗死先

熄機瞓覺

屌你老母耶蘇唔入，反輸！訓

拿仔又係派膠 真係邪撚到

Kick跌埋都得

死埋link 屌

黑乜鳩 唔吹雞點停啊？

唔係咁計
唔可以fake咗走返入就係無參與
企喺進攻路線有影響

如果避波有影響防守球員就計越 今次衰唔追埋

83分鐘先換施華

mo la mo la

其實有無var

攻門既就話影響龍門判斷 越位球證一日未吹都唔計越位 你自己on9唔撚追怪個球證？

哥狗4吧

10分鐘

問題球嚟
同上年熱刺果球一樣

下年再換人啦

有 但唔俾觀眾睇

賴黑哨托咩
賴哥狗 賴耶穌好撚過啦

屌真係笑撚咗
係咪個個當撚咗呢球係龍門前影響龍門避波果球

到底咩情況廢根先會比人換 on9

2球都係輸自己柒

仲係唔出bwa

好撚野

仲未計kick拿樸迪喎
咁都唔洗吹？

真

Dllm真係次撚次都係咁膠 唔撚順氣

肥根仲係到

Cwa最後告別？

呢樣先係重點

下季繼續努力啦
都無眼睇

個陣係廢
哥狗係鳩

但有乜理由盲撐球證
咪玩

diu

丁力 好野

比啲質素啦 輸自己賴黑哨醜唔醜呀

丁力
點做到

有起動追波
個旁述都話有offside

丁力

呢part我都覺要睇var

丁力?

根本唔吹雞就唔應該停 你理得有冇var
成日睇香港11人d league班人衰呢d後上冇越位
點知歐聯8張d後衞唔吹都停晒

丁力又黎

Bye

丁力好野

哇！！！！！

哈哈哈哈

痴撚線，咁撚樣都可以唔撚入

丁力你個仆街

有結界嫁

知道呢場輸硬 換cwa 比大家睇下

..............

嗯

150M

抵輸抵輸 柒到咁撚樣

丁力耶狗上身

丁力 哥狗 耶狗

連丁力都咁...

屌 Tap in都唔入

下 丁力

哥狗又係尼個動作

好撚野丁力

完場自己打跛隻腳啦

Fk

ok....

13 898

屌真係好撚搞笑

廢龍

我老母都入啦大佬

1-3

再輸多粒

丁力我屌你老母

炒黃金機會>比人入
完

到底係點做到

丁

等下年

屌你丁

瞓覺

終極笑話

88

2次big chance唔入 比人入返

我都唔撚知講咩好

瞓啦屌 柒要鏝

屌史達寧

笑撚到我

算啦 我當入左架啦

哈哈
哈哈哈
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈....

完了
大家下年見

耶狗 屌你
丁力 屌你
廢龍屌埋你甩手

好睇過睇戲

丁力唔入仲難過入

輸多粒

拿水半場係咪打完飛機嚟
下下都唔夠撞

屌丁力

咁撚樣唔入 就比人入 屌你250

真係鬥柒

歐聯真係好開心

有無心踢波架

一個耶穌 一個哥狗 一個丁力 買起成隊曼城

屌乜鳩丁力
1:3啦屌

早抖

咩鬥

對面都冇柒

臨尾比人456？

究竟知唔知自己踢緊乜

哥狗唔想對拜就出聲啦

點解啲防守可以差到咁

抵撚死啦屌

無眼睇

黑暗兵法黎

耶蘇同丁力 過埋今晚個屎眼應該用唔到

同疤鬥柒

都唔係第一日既事 慣哂

多撚謝你史達寧☺️☺️☺️

因為係 巴塞2隊

早啲執野走啦屌你老母

巴唔係柒 係廢
人地勁冇計

拜可以confirm冠軍了

防守不嬲都係最大問題

Next year is our year

一開頭晒撚成六十分鐘

唔入難撚過入，痴線

3點唔訓睇條傻系空龍唔入

每年都係咁

不嬲對拜仁冇影響

丁力可以做新費托

我屌你老母，施華咁樣完結曼城生涯

好心痛

成隊空難死

其實最柒係賣走denayer
自己啲中堅又唔係好好

我想死

真係好岸鳩

哥帥打辭職信啦

都好唔使俾人789
條後防咁撚樣

哇 柒到

史達寧我屌你老母

UEFA真係ban我地無得打歐聯好過啦，年年都柒

好撚心噏

一早話咗過唔到里昂

其實呢場廢龍都好撚唔掂

對面渣炸

肯賣走根未呀屌打老母

好野

已經救咗好多球

有咩分別？

屌 真係輸到貼地
阿路又傷

里昂 過祖記過埋曼城 其實係有實力

依隊波拜仁零封+789啦 又廢又柒

聽日就炒鳩哥狗，雪丁力耶穌

人又唔夠人爆 打352哥狗

有咩實力,祖個球12碼咁樣.
曼城又衰哥狗柒